====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors la promenade glisse avec discrétion sur le bâtiment qui s ' infiltre ainsi dans le dispositif avec son toit aujourd ' hui belvédère , demain possible amorce d ' une nouvelle passerelle .
Entity Name (Type) :: Alors (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Alors (LOC)
Total entitiy counts: 1

